做人究竟為乜

毫無意義

我都想知

每日都好多嘢煩 未解決 未解決
到第二日又多新嘢煩

珍

做人係真係毫無意義
尤其是你係生存而唔係生活

好多嘢煩。

人生苦短 為何總是悲

苦中作樂

久了 累

抖下先 早點訓

問題依舊存在

譬如朝露 去日苦多

好句 好句

真。

可惜老肩唔識欣賞 仲嫌棄我